警方派員喬裝顧客放蛇 搗破油尖賣淫集團

警方近期經情報分析、 放蛇等調查後，發現一個賣淫集團活躍於油尖警區一帶，並區內兩間酒店作為基地，遂於昨日（20日）展開代號「星徑」的掃黃行動，突擊搜查兩間酒店。

星莖

腥莖🤮

嗱，叫雞有冇俾錢先！？

冇玩開個區

升莖

是日電台2
接受委任vs拒絕委任懶人包

玩開邊區

又出左野先出委任証，正呀

我就離島有鬼妹

接受委任vs拒絕委任懶人包

妳呢

你妳您

我禾餓

近期經放蛇
即係唔止一次

你傻了

何出此言

你冇正常過

何等刁民

夠鐘食藥

到比錢時咪出委任證囉，合法合情合理

D阿蛇就正啦 一緊火就去掃一掃 又慳返一筆

麻麻地

你又知係咩動漫

熱姑熱姑
射完就拉

咁你話我知

三個字

三個字都係三個字

diu

最撚憎人爆粗

佢痴q咗線呀

叫霸皇叫吸毒偷野

做返收工老本行要喬裝？

依家你哋喺邊

做乜喺度問

我話你哋係邊個po

屌嚇死

接受委任vs拒絕委任懶人包

一向冇

瞓醒咪

比，下一秒充公啫嘛

要上嚟報到？

射咗幾次先表明身份

？

HJ2Q 賓周都損

Morning

Afternoon

熄你燈

我哋打機未 今日想玩末日殺人狂

我quit驚 做spectator

放著40歲大媽係咪都要硬食

中国狗最鍾意睇呢啲假新聞

唔記得應你唔好意思

唔緊要，你咁忙

後數！pprb 會俾返佢！（好似係）

PPRB:頭先我同事係唔係叫雞比錢，我地幫佢比返，收唔收支付寶

where r you

呢個？

有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到

人

成日玩鳩me

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

又嚟去隔離po問人

問阿寶

又有得食免費餐

nn

醒啦

未，早唞

who are you

我玩完佢 唔比錢 咁未唔算賣囉

Who are u then

食咗飯未好飽啊

未食咗咩？

豉油炒蠔油

咦，我食開南乳蒸蝦醬

咁啱嘅終於喺連登搵到同樣口味嘅兄弟

等我下次試吓你個豉油炒蠔油

我都要試吓你嗰隻先

全面中國化
想正正經經叫雞都唔得

我覺得我嗰個好食啲

咁今晚你煮俾我食啦

交換

已讀不回

不讀不回

渣男

我係不羈嘅浪子

原來他不夠愛我原來我坐後備坐

推下

連後備座都冇得坐

早晨兄弟

早唞兄弟

唔好意思太早起身啱啱瞓咗返去

唔好意思出咗街

diu 渣男

系邊 我咁岩喺附近今日有揸車

尋覓緊你

我歸隱田園，搵唔到我㗎啦

blocked

狗狗識玩

Condom
我指黑社會

斜旗

我回来了

Hi 我係嚟應你

睡覺了

早唞了

其實啲行動代號係做乜春嘅呢

醒了

你今日遲咗

睡到12點半

你變咗豬

你呢妳

我本身係豬

黑警緊火要仆免費雞唔使你教

你一直推緊 不斷有人入嚟

頂，拉返先，慣咗手唔拉

繼續push

lunch eat what

冇食

-肥？

懶得煮啫

外賣

下餐再算
可能聽日瞓到冇咗個lunch

你想食咩我煮囉照收姐

收plastic?

豉油炒飯75 外賣再加60

我要九大簋

麻煩少少 可能收貴D

又砌完先表露身份

賣屎忽得唔得

no only 收歐美屎窟

委任證呢個時候就有用啦

開公帑食霸王餐

冥通銀行嘅錢要唔要

又嚟

很飽

食咗乜

Post 錯 Sor

辣椒油炒麻油

你餐餐一樣嘅

咩啊上一餐係豉油炒蠔油

好似係喎

快啲講對唔住

Sorly sorly

具有紀念價值嘅電台

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

早晨不回仔

早晨，你真係好早

今晚有咩搞

上連登食你哋花生

你好

早晨

晚安

曱甴

老鼠

蜈蚣

蚯蚓

聖經?

甲蟲

臭屁蟲

你？

我

咁夜嘅

對啊 在飛機

打?

你都就嚟熄機

上

今次飛去邊

下

非洲

早

去格劍？

去 養師子

午

庫

未食

早安

午安

呢排忙咩

忙緊媾女

上次嗰個唔錯呀身材又好做咩又轉

笑笑笑

太靚女，有壓力

個警官究竟會幾中二病先可以開會時同班狗講得呢個代號

唔會呀有啲自信心就得囉呢啲

你咁靚仔就梗係咁講

我唔叫完先 又點樣拎到證據證明

今晚會去？

咁奇怪嘅唔係聽日先31號咩

今日嗰個2點半就開始，聽日係路祭

妳去？

我係港豬，乜都唔知

我愛中國 不會參加任何反中亂港的活動

撥亂反正

來了

又食免費雞

一名女士一度被警察包圍，她向警察表示：「習近平萬歲，習近平叫我哋行街消費，你哋嚟商場做咩？」她又指自己表示「習近平萬歲」時，有警員回應「你食屎」。

萬歲！！！！

龍堡個邊好多啦，tg雞係正狗旁邊

bbb

eee

不回仔

我哋已經傾到快300 繼續努力到5000

出咗去秒回唔到

你係咪痴線
點解唔去另一個po

聯署支持封殺微信同TikTok

喔 你去咗旺角參加反中亂港活動

呢排阿蛇們壓力大要出火所以頻頻放蛇

成班休班警收工消遣扮做野

習近平萬歲

死黑警又叫霸王雞

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

萬歲！！！！！

bb

姨姨

在幹嘛

在想你

幹 好噁心

雖然我也是

點解要喺呢個po講嘢

想要我們的單獨空間

你當大佬冇到

不需要理他我們繼續

太赤裸，不了

幹 那怎麼辦

又係笑笑笑?

可唔可以踢咗佢

掟我做乜，掟佢先啱喎

Bb

我有咗

Food baby?

唔係我嘅

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！

是寶寶的

寶寶

暗渡陳倉

又食霸王鷄

又叫雞唔比錢
死賤種狗

好耐冇見

bb 掛住溝女都唔理我

你掛住媾仔唔理我

小強

你微博叫咩名 be fd

光頭警長

好 我add你

你叫咩名

鄭爽

為什麼 你不喜歡我嗎

我真的需要朋友

你太醜了

搵極速巴

cnm 你

你叫我嚟嘅

尼🐴死了

rr

佢話你好靚女，想同你做fd

豬肉佬？

佢話你好靚女靚仔，想同你做fd

啲行動代號真係好鳩屎
兩個字我都識
但擺埋一齊就唔知做乜狗

怎麼越來越多人了

哦

你哋喺到推乜

屌咁多人嘅，走先

舊post拉

你試試☺️☺️👍

早唞啦，聽日要買月餅

為什麼

我想食月餅

你搞笑嗎你看看現在多少點 才12你跟我說你要睡覺了

我想食太陽餅

咁你打完個飛機就好瞓